[屋企花園] 有蜂巢 好撚煩惱 可唔可以自製津路水炮

近四五個月飛黎飛去又嘈
最近又開始針人
搵獨立滅蟲公司又搞唔掂
自製津路水炮
又或者係Flamethrower 好似二戰果種
你地覺得邊隻好？
水跑
FT

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

我有個大膽的想法...

Tg佢

拆落嚟攞出街掟黑警